Feel哩樣野，就同脆香雞翼同燒買一樣

岩岩整起係好正，但攤係度凍左，擺耐左，就會越黎越不知所謂，最後狗都唔屌

燒賣

擺耐左會乾會硬

癲狗又病發

有d返叮可以有返feel
有d叮極都食唔落